ACG貼圖BOT格劍區(118) 是日無題

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠

memory game好看

咩黎

E吓

上完了堂

貓貓

發夢見到中學女神==

有冇內射

夢見個女神同另外一個男同學係面前做愛 瘋狂中出

發春夢屌女神 射嗰下醒左

加一

條鬼婆比好多功課 屌佢老母

cool到仆街，講左句就走左去

我都唔知有咩做

要寫文呀
又要睇reading 死八婆

老強佢

打完飛機瞓無哂性慾

昨天冇打

太可愛

G

不是

曉狗去咗邊

G就是G

返工返到過勞死左

幾婆who可以做我女人

想食

原創

Lunch就出去食搵拉麵！

勁到

上曬堂 出去食好西

weak again

55

唔係

Who少淫

四熱搞到自己牙妹尖叫-.-

問葉葉葉葉

我老婆

射了精

GGGG

隻揪

好

食蘿

邊樹食

勿搶

[突發］武漢宣布解封，身體健康者可自由出入

沒事兒

有冇推介

我係佢體內射左精 係我嘅人

who

被我射到滿滿了

台風

咁𨶙遠

曉b rip

大哥

屌 到我屎忽生瘡

Quote 錯

仲痛緊呀屌

一坐就壓到就痛 屌！！！！

咪話去急症割左佢

會不藥而癒

我係痛到仆街果隻 又大粒

好撚辛鳩苦

當年割左之後無再生過

呃啦

駛唔駛影埋個埋口位比你睇？

呢幾日大半時間係床到過

有浸味

唔落地用唔到電腦

掛起床頭用

牛頭角定九龍灣果間囉

一生懸麵

美城曉美焰去了哪

加油

唔想睇reading 唔想寫文
Online learning 令人冇動力

咁返去自修室溫

My passion is gone

defer

本身都遲一年grad

de上de

搞咩要遲一年grad?

Non jupas入 遲同齡朋友一年grad

啲畫too single fuck

咁唔差在defer一年考高個分啦

科大沒有高分這個概念

咁奇？咁差強人意合格算了

下個post標示 美城曉rip

射

誰

真香

沒有看

漫畫好牛b

好不好看

被姦了

超牛b

他娘的

髮型好能核突

牛b!

收聲啦屌你老母

牛b死了

我都想要個金髮大波女友

想睇翻加速世界

葉在不

少淫

噴酒精落碌鳩到會點

他生性害羞，避免與女同學接觸 ，一學期下來跟女生講不到幾句話。

佢有錢

外表方面，他總是穿著最新的喬登氣墊球鞋和全套的愛迪達休閒服。

金仔毒撚似我

我先似 金仔同我都係真毒

笑到肚痛

我都唔敢主動同女講野

想3P

唔批

太晚了

已經懷上我的孩子s了

唔信可以驗DNA

打到佢胎死腹中

晚餐食咩

jarjar聲

在了

呢排唔食得牛

愛我不？

愛

食淨塊牛扒咪得

幹三小了

叫收銀姐姐扒餐走牛

依間話就話黃店 但人工好刻溥 店主有野講

$40飲食業

同惠嗰浸幾似

雞黎㗎！ 醒下啦

個頭五顏六色 仲唔係雞！

唉屌 痛到仆街
去緊睇醫生

醫生會叫你排急症

真係咁嚴重

痛到係屋企屌哂鬼

叫條女照顧咪得

冇心情理 自己都未搞掂

非緊急等到佛誕

扮死扮辛苦 要條女上黎照顧

嗰陣排次緊急

咁牛b!

佢話我小小痛都we嘩鬼叫
之後應都廢事

咁撚醒

呢啲臭雞快撚啲飛

睇撚左4舊幾水 肉赤

醫生點講

屌派左報紙

你都派開㗎啦==

真係有人蒸口罩....

係窮呀

死窮撚

講埋d垃圾 開左d藥食

開藥比你算係咁

做愛了

和誰

婆

誰是你婆

我

垃圾請送到堆填區

尊重未

不值得

講得好，明明係垃圾袋，垃圾之前都有用途，但垃圾袋個用途係用黎揼垃圾

好柒

可以做我女人

好淫

魚蛋很撚正

係 好𨶙 淫 婆 香 射 爆

躝

所有coser都有個價？

子宮有我精液

好正，求出處

301122

杏子好型

新手，點search

nhentai

感謝，我好似睇左第二集

葉我唔開心

咁幾時死

瞓 4點起身算

淫爆

un大個肚

係

傻能左？

佢不嬲都係傻=.=

=.=駁吾到

請撤

會問傻閪傻唔傻嘅人

笑什麼
你地一擔擔

why

good

no

ACG文字格劍交流貼圖區(106) 舉報湖北人，共創美好香港

有冇人知最後個頁個gif是咩動漫

你中左幻術吧

想瞓落去

咁大

瞓開男人?

出少句聲啦

新人,碌個橙入黎

唔岩你喎

世衛：要求各國準備好爆發全球性瘟疫的潛在風險

CHO thx

岩你玩 蘿系

What name

很好 射了精

屌，玩ham驚衫都未除就出左

張圖咪有名=.=

學埋微啲衰嘢

E利牙太正無計

Where

我要圖片

條image link咪有=.=

戀活==

我手機版

。。。。。

用browser睇咪得 懶撚得你=.=
枯れない世界と終わる花

睇緊天體的秩序 好忙

聽朝11點 有民間記者會！！有沈旭輝教授做嘉賓！！

突發 數十名西貢隔離營難民不滿膳食 與職員推撞場面混亂

打！ 往死裏打

Who

我bb

淫唔淫

同我獨處嗰陣淫

比我

食過
自動波
好正

call緊佢上門

想屌

屌

碌鳩唔識跨次元

ja5jad

直播表演未

Diu 又迫人開cam

整個打飛機樣出嚟佢就會叫你熄cam

百幾人嘅course都要開

冇CAM點算

扣分

窮都唔比
係我就quit喇

咁閪垃圾
寫信port鳩佢

背景加啲假鳩吧,等佢自己收皮

明明local prof黎
自己人都唔幫
學校話計attendance嘅course係expect you to open cam

冇綠幕

放啲飛機杯吧

唔開cam佢會放break點人名開

咪話直播打飛機
唔熄你cam我切柒

正

一堂1hr20min都好難頂

直左

終於上完一堂

2x度熱死人咩

已經洗緊冷氣隔塵網

下

要唔要借掛畫俾你

要淫啲

本身有惠掛畫掛左係度

我有露點

會被prof ban

夠淫未

咁咪唔駛開cam囉==

要露點

怕左台豬了

唔係po黎做乜

我保你

淫圖

很淫很想幹

已經有我的孩子了

連父親是誰也不知道

Perth你又啱？

不了

Atlanta 最婆

沒有曉sir的第3天

已經有一科決定左搞online quiz

去左邊 好掛住佢

Online quiz = 團隊合作

無個識

人都走左

生要見人 死要見屍

Google識

做左硝煙

身雖朽 神不滅

要返工都冇上黎蛇王
應該出左事

定係block左19仔

19仔琴日先開po
佢冇上水幾日啦

隔離Kon po佢仲活蹦亂跳緊==

西貢隔離營

唔想同我地傾 知咩事啦

杯得

幾淫

貼下井式bam圖先

302471

屌你男人黎

不會懷孕正哦

井式bam圖

ref:
發現有會員多次張貼兒童色情圖同露鮑露點圖請處理

成人台唔比人貼ban圖次次ban，動漫台貼ban圖唔ban只刪圖

攻打KON台

你領導先走

跟隊

正到

bam未

精神上gchi

Bb早晨

早晨 終於冇扎醒

三月中復課開心仔

下午先開記招喎

會延

約班女女出黎溫書做功課

我未來視

世界線會收束

巫女先有未來視

買盒condom溫biology

同女同學講左句hi就比人block左點救

自殺然後首抽loop

不要暗戀

想知呢張bam唔bam

日頭唔好講人。。

曉b

咸了

收啦

冇事

very safe tim

然後繼續比女女block

迖不了

機會由自己制造
唔開咪扮女女再約出黎傾gp project

今個sem未有gp proj

約到出嚟就贏

agger
進取d la

回來了

撐達哥了

不可

之前比女約say no後悔了

咁傻豬

嗰陣應該撞親個腦==

gum ja
約多幾次咪得

說服自己佢係雞黎 唔好唔開心

chow唔到就雞

真毒係咁

ok

咁出旺角真係好柒遠==

有幾遠

好近姐

過海 = 遠

屌你

杯佢

比次機會

競泳jeng

正到傻

牛b!!!!!!!!!

Twinbox啲圖好正

真 畫到勁淫

喂

邊隻雞

呢張畫到牙惠好能正

唔正咩？==
咁我要囉…

我老婆黎

得早苗係好女仔

，冇喎

呢套咩

19

唉屌 點解尼馬樣衰左咁多

碌得地多撞歪塊面

又日日隊草屌女

試撳吓張圖

雞

19仔我屌你老母

很淫 不錯

點能忍

真！

binc

世界線收束左唔計

其中一個平行世界黎

一早講咗

抽不到

$$$

唔夠愛

射了

好女仔

特登on黎抽下

垃圾game 認真玩就抽唔中
見你耐冇on就比d甜頭你

淫到

G留

正能到

珍

大射爆

又要上堂

錄低佢咪唔洗聽=.=

對波搞咩

つなこ啲畫正能到

唔正咩==？

Date a live畫先正

咪一鳩樣==

話說井議員條bottom line係邊?
唔想surpass佢條bottom line

Google search唔到

你想問張gif圖定條link入面張圖?

兩張都要

冇人會答 可以死心

thx

條友弱智

曉蛇唔理我地

25黎

你地咁戇鳩點會理

閘住 係佢地

咁快割

咁我都唔係on9 點認🤢

涼月我老婆黎

🤢

想知佢玩緊咩手遊

pad

I see

出嚟食飯

食乜

屎

幾時同個妹好似上面咁玩

屌 我都想 佢唔撚show我

借你個妹嚟等我教佢

@微
有冇掌摑類漫睇下
睇完牛丸扯扯地

凱留.jpg

真

正正正正正正

仲有冇

睇朝凪咪得==

每日關注會然Husky#1402比人bam左未

每日關注#1402同#3020結婚未

牙井：我留意左你咁多年，你竟然請我食檸檬

yes
me連女都reject
一個小小牙井就想搞掂me?=.=

小心牙井因愛成恨

咪係牙井台因愛成恨緊=.=

變病嬌
係現實世界跟蹤你

井台主呢排好似轉左去做cctai台主

我會燒撚死佢

呀櫻

who
好似幾正
想星幾巴過佢

援交排名長年第一

井台主可唔可以解答下呢幅圖個囡囡叫咩名、幾多碎、幾高、幾重？

很正

沒事兒

你認同嗎

這誰

不知

無jer好失望

咁婆都g

勃

起